# Hello world (distant)


## Auteur
 - Nom : Beutter
 - Prénom : Briac
 - Métier : Dev

## Description
Projet hello world enonce 020

Changement du fichier avec nouvelle description

## Installation
Lancer le script "install.sh"

## Désinstallation
Lancer le script **uninstall.sh**

## Collaborateurs
 - Nom : Dano
 - Prénom : Maël
 - Métier : Dev
 - Contribution apportée : bof
